女友人與前男友

話說前男友比綠帽條女帶 條女知道所以散左
過左大約一個月到 今日佢地兩個又約左見面
唔知背後係有咩原因 但係正常個女仔比人咁背叛
應該都唔會再見返 唯一既原因係個女仔未放得底
我問佢係唔係未放得底 佢話無
問佢係唔係會復合 佢話唔會
但係佢答果陣好多顯見到佢有猶疑
之後我用網友既身份同佢傾計(佢唔知係我)
佢話佢有感情煩惱 個一刻D眼淚自己流左出黎
所有既答案已經清楚曬
我個心真係好痛 我不斷為佢做任何野 幫佢還錢比前男友
不斷去討好佢 佢都視而不見
但係對住一個曾經背叛佢既男人 卻依然未放底
我唔期望同佢會有結果 但我只係希望佢唔好再返轉頭
有無人可以幫我拉佢返出黎
我已經夠喇 我已經好攰
佢曾經講過如果你唔中意佢 佢點對你好 你都只會當佢係好人
原來我一即都只係好人 或者只係一個局外人

唔好做兵啦

冇得青
小心同接埋 人地貨

放棄啦

如果佢真係比我接貨 我要佢一世都咁痛苦

On9

分手啦

中出多幾次即飛

傻系有樣睇
以為自己情聖咩傻仔

on9係盲目 明明知道佢不斷係到講大話都不斷相信佢
真係唔知佢有咩好 唯獨對波大